大陸13億人？出唔到第二個金庸出黎？唔能係？

痴能線？13億人無人識作武俠古仔出黎？

on9?

而家邊出到上一代咁勁嘅文人

望下而家狗屎垃圾都做到記者出文就知啦

有共產黨逼害是可以的

太多選擇
而家大陸網上作家武俠係大類型
就算有金庸咁好文采冇marketing 都會淹沒係其他作品之下